無聊想吹水

未請教

仲想講1001咗

Hi

先請而後教

hi
你係咪長期睇手機?

記得今晚天水圍

後教而先請

再請我就教

放假嘛

咩事

成日一開post就秒回

黎仔
好耐冇見

後教而後請

邊有，我都唔係第一個

你一定唔會做

全部都喺度扮工

今日放紅假

好啡

薯片做咗
冇寫新post link

又係喎

可能會俾人認得

黃啲無咁傷眼（好似係

皮哥

我講緊做運動啊

樓豬

幽靈絲有冇三十歲呀

我唔知轉咗啲咩
之前啲同學都話我cap圖特別黃

想死嗎？

有做過嫁！！！
只係...唔多咁解

唔係
我感覺有

但黑色最好睇

因為成熟?
咁皮哥我幾多歲?

遲下再寫返文先

錯
係3碎

五十歲

你唔可以出古惑啊
我指睇我打字估

係咪因為我講嘢太成熟

有啲悶

一齊吹水好冇

18

實好 想join

錯 我記得時間線延後咗
但幾多年我唔記得啦

唔係
因為你真係好老

小朋友作死

Umm 姐姐feel
25 26到

真係三十歲

我係小朋油嘅朋友
所以都係小朋友

想傾咩？

咩都好啦
你有冇咩煩惱

連豬啲表情好搞笑好誇張
曲線講笑嘅時候好啱用

但姐姐真係唔似
睇嚟你要同多啲小朋油玩啦

好惡

冇

想聽人叫春
你快啲叫下

小朋油

我鍾意冬天
冬~

冬天好爽
但有排先冬天

同我玩就會變小朋友
有冇咁勁呀

熱死
我唔鍾意夏天
個身又臭到死

我轉玩小朋友

記得 時間線延後咗三年
你由2歲->5歲

咁係咪二十九歲

手足

有手足開咗間黃店叫香城雜貨店

唔好玩死人哋呀

二十八歲

會學咗小朋友講嘢嘅方式

姐姐

小朋友講嘢方式係點㗎

唔係姐姐 我係上帝嘅存在
純粹係思想 冇實體 冇性別

Umm 咁要問你先知

二十七歲
幽靈絲感覺係最大嗰個嚟

真 唔想出汗

應覺上幽靈同薯皮差唔多大
但幽靈會成熟啲啲

真咩 點解嘅

阿月好型

我唔知
都唔係小朋友

自卑

因為感覺好成熟

我係哥哥

你得3歲咋 但身高13歲
所以係小朋友！！！

你係家姐

哥哥

唔係

係
小～朋～友～

想唔中意痴立立嘅感覺

我好臭

家姐

妹妹

都係金牛?
定似白羊嚟?

依到有兩個姐姐 兩個哥哥 仲有一個細路仔

唔係
係大人

21開始係牛牛

幽靈姐姐
薯皮哥哥
滄海哥哥
阿月姐姐
仲有小朋油

係～係～你話咩就咩啦

ya

仲有施旻哥哥

好耐冇見
係咪因為我停更咗

唯一一個未知生日嘅

你個懶鬼

錯

幽嬸
薯嬸
海叔
月嬸
奇叔
油哥

海巴個Post會見到佢

毒撚本身就有浸味
利申死毒撚

幼稚油

過兩日得閒啲再更

一次過得罪五個

等你

我係gentleman 唔使你讓

越來越多花名

三十年後嘅時間線

但我係姐姐喎

唔想面對

三十年後 就即將踏入五十歲 諗起都覺得老
好彩我冇肉體啫 唔會感受到年老嘅唔方便

勁唔勁啊

勁 但唔想學

Gentleman勁過家姐

多謝

女仔有冇得做gentleman?
如果兩個加埋 咁未超勁

冇因為女仔係做lady

好似有gentlewoman

有咩

小薯皮，今天是假期唷

係啊

咁好難睇

點解用咁既色

唔知

幾時食麻辣雞同打羽毛球

唉
我都想

我之前買左一年gym會員，成個幾月無去

不了

薯皮打羽毛球勁唔勁的

唔勁

薯皮可以食得幾辣

譚仔小辣

譚仔唔好味，荃灣同太子都有幾間幾好食的

啱啱交左功課而家沖涼瞓覺

海巴唔見咗

斬手指

我都想

想吹薯皮

油油

又見到你

吓

冇出文咩？

佢冇事嗎？

日日都唔開心

why?
同皮哥講

我不問世事太耐

唔知
見佢依排都好似好唔開心

佢之前都係啦

滄海巴其實好敏感

台主都冇事嗎？

你好似好清楚喎

我唔清楚啊
但記得佢上次提女朋友件事

佢發生咩事

我都話我不問世事好耐
點會知

你同海巴一樣都係好敏感嘅人
過咗咁耐 應該冇事掛

錯啦
我同滄海巴相反，我好遲鈍
得罪咗人都未必知
真係唔知邊樣好

發覺自己上連登好似都幾容易真嬲
或者話幾鍾意同人認真嘈交

快d同我嘈交

唔知
我都係嗰d得罪人多 稱呼人少嘅人

小朋油咁乖無嘢鬧

我好跩㗎
快d同我鬧交啦

再一次勝利

你知

我鍾意激小粉紅

乖啦
唔好咁易沉
開朗啲

有佢嗰陣好開心的 你都見到的

灰雲
咁你想點?

冇 乜都唔想了

我特準你下次燒烤加入毒撚區啦
要不停負責燒野食啊

唔join了 燒炭先叫我啦

唔好咁啦
咁樣好得人驚
你應該講不自殺聲明
而唔係自殺聲名

好慶幸自己從冇簽過不自殺聲明 就係知會有呢一日

啲黑警而家捉返啲踢咗保嘅人
我都驚驚哋

好，請講

捉埋我 掟我落街

唔會有呢日
放心

唔俾

你好

浮雲哥係大隻強者
少你一個會輸

你好，好悶

贏左都冇用 佢都唔會返黎

點解

戀愛大過天

吹水好嗎？

唔係 佢真係好特別的

叫你搵返人又唔肯
雖然我係唔會明嫁啦
但唔介意聽吓你9up嘅，無聊嘅時候

有咩話題我悶撚唔識講野

佢block左我仲點搵 唔好煩住佢了

咁點算好

冇了

你有咩興趣?

乖啦

其實我都唔係幾識講嘢嫁炸

乖又有咩用 佢都唔會返黎
以前佢叫我早啲瞓我有好乖聽佢話的

下次會贏
我五點半先瞓㗎

同你傾計真係好似原地轉圈
講下其他話題會唔會開心啲

咁唔好傾了
唔會 點都唔會開心了

我以前都有學過一年打鼓，喺中學

但當年學校未買爵士鼓
我哋只可以打吓鼓板
結果下年我冇學
發現學校買返個爵士鼓

講笑話俾你聽好唔好?

你試下講 但我唔會笑得出

從前有3隻蝦
佢哋就係

好難應付啊

橋唔怕舊，最緊要受

俾個面嚟啦
浮雲哥

笑唔出

好過分

咁爽皮

但我自己每日都開心啦好了
我想幫就幫
我都控制唔到人哋點諗

真係得佢吸引到我

識左好多啦

識人好攰

我已經估到你好講咩
我好叻

抱抱

我唔希望傷害到人

呀豬豬

幽靈姐姐

薯皮弟弟

食pizza

我琴晚先食完

皮皮鍾意姐姐

你見唔到

?

下次
加油啊！

快d同我鬧交啦

幽靈表示 對住隻小朋油鬧唔落

唔會
我好跩㗎
一定鬧得落

好怪啊 竟然會想比人鬧

係呀
快d鬧我啦

唔鬧小朋油
淨係會燒嘅啫

鬧完再燒

小朋油有被虐傾向

好味咁

真係好食
間嘢喺荃灣 去開可以去食吓

哥哥
姐姐

[member]已經買咗
霎時間諗唔到自己想要啲咩
但如果真係過唔到澳門 諗住叫親戚幫手買
所以要大概知自己想點[member]

打少咗個/

加密失敗
新會然

想打你

P牌

燒小朋油

好惡呀
你蝦小朋油

好啊哥哥教你玩

你喊咗 你係小朋友
有咩？ 冇啊

我冇喊
唔係小朋友

你識彈咩歌啊

明明就喊咗

咩都識
好易上手

前排練緊榮光 但練咗幾日就停咗冇練啦
遲吓要再練返

冇 你睇錯

Oh~ 樣衰咗
睇唔到 睇唔到 睇唔到啊

咁犀利
唔太信

新會然
難唔難彈㗎

跟本唔洗識
一拎上手就識玩

結他嘅話我識greeeen嘅奇蹟
之前為咗佢哋學

你歧視p牌仔
彈就唔難嘅 但好聽就要練囉
拍子 連貫性 樣樣都要練

表演吓

呃
點表演

咁你依家識唔識彈依首歌啊
自彈自唱 表演嚟睇吓

nono
咁柒

P牌係原罪
彈好表演嚟睇吓

拍片放上嚟

why
p牌冇罪！！！

練好先算啦 有排

通常p牌仔
講嘢冇人信

記住表演嚟睇吓喎

p牌冇人權
幾時先可以甩p啊

我未應承嫁 只係話到時先算
到時仲有得決定表演/唔表演

唔夠膽表演啊

最多錄音 唔會錄片

用連登點錄音啊

都係放link?

用咩嚟錄啊

咪ff咁多 十劃都未有一撇

我係用學校email

做咩改名呀

新人你好
小白

我唔係小白

咁你叫咩？
小朋油?

我叫老花

咁細個就老花.....

名叫老花
但係我冇老花 得近視

唔撳入去 真係差啲當咗係你新人

唔記得自我介紹㖭
大家好 我叫新世界の神様

做咩學薯皮改名

啱啱諗住玩吓 點知改咗改唔返
佢三十日內最多改兩次

你幾時改過名嚟

我連續改咗兩次

會唔會改返呀

小白依個名幾可愛

唔要可愛
要型

唔啦 依個名睇落都幾型
新世界嘅神

一個男仔改個名做白花油本身就好可愛

啱啊 所以小朋油真係好得意

都幾型嘅
諗住你係行可愛路線

改咩名先唔可愛

我鍾意型多啲<-我有講過

唔得意
成日激死人

扮百厭嘅小朋友 都幾得意啊

Hi 未訓！

學海巴改個滄桑啲嘅名

@小朋油 咪學連豬 壞榜樣嚟
個口罩唔可以又戴又除 更加唔可以玩口罩嫁

有d印象
你都幾鍾意死亡筆記喎

滄海油

Hey yo

我學腦魔

做咩仲唔瞓

想搵人傾下計 但唔想down交友app 啲frd又訓曬

想傾咩
咩都傾得㗎

有冇得留tg傾

大家好

都得嘅

仲未瞓嘅

掛住你

我都係

動漫 電影全新睇曬
細個睇好驚嫁 但大個咗就鍾意 同柯南一樣

傾咩

腦魔得 佢除極都仲有

同你同年喎巴打

好gay 潛水先 唔阻你地

真㗎
你大d定我大d

咁都算gay

我大d

點解呀

因為你個 好似想食咗人地咁

我都好鍾意睇柯南

有taste

平時都係咁玩

多謝
柯南咁多套劇場版 都有睇晒

我都睇曬啦 佢啲劇場版真係好正
最鍾意嘅係沉默的十五分鐘同第十一位前鋒
貝克街的亡靈都唔錯

今次多埋個掛住嘛
掛住到想食咗人->gay

我鐘意 十五分鐘 唐紅的戀歌
迷宮的十字路
其實套套都幾鍾意

真 我套套都好鍾意

可能人地係絲打呢

又係喎 先入為主當咗人地係男㖭

［選民資格被取消］聽日就截止，求巴打教路！好緊要！

我知你未瞓嘅 幫手諗吓有咩解決方法

傾咩都可以

瞓咗喎

早晨
留名

赤仔

咁早瞓嘅咩

推推吓po瞓著咗

咁睇嚟你真係好攰 早啲休息啦

唔係 只係佢地瞓晒
齋推好無聊

夜晚鍾意睇多幾個唔同嘅post
有時有啲post真係好有用 push完就睇下一個

開心

開心唔到

我家姐好惡
佢個女曳俾佢著曬火鬧

抱咩人都冇感覺了 好想攬返佢

打佢

唔好打佢

攬住攬枕先

唔要

我對佢唔惡的

告你歧視毒撚

打

而家冇人保護我
狗姐，餃姐全部好耐冇上水

可以任打了

鬧得好
你都鬧埋一份

我仲有好多fans喺呢個post
受死啦💭

我最乖

打埋佢地

加入戰場
一齊鬧

油油，我俾人恰

邊個夠膽恰我 偉大嘅薯皮

💭

保護我

好
邊個恰你 我幫你咬佢
我好惡㗎

連狗好得意 一啲都唔惡

連狗唔惡
我惡呀

你？都唔惡

btw薯皮同肥巴都唔出文 咁我地個遊戲......
改做吹水有錯字都計？

好呀

唔好走 同我玩啦

有咩玩

你講我？
我都知我惡嫁啦 學吓

100分等緊我

你想玩咩都得

係我好惡

1000分等緊我

玩俄羅斯輪盤 我自己玩六次先

子彈喺我到

如果我同林鄭同一間房
我有把槍有兩粒子彈
我會自殺兩次

1000分...... 你係想要獎品定係用嚟罰我嫁

點解要咁曬子彈 比一粒淋病啦

不過你冇咁嘅機會

唔知呢

原來佢真係一個人嚟 專喺連登捉錯別字
但我想講 佢個名本身就係一個錯別字

為咗唔好變到佢咁 淨係依幾個post玩好

所以你冇錯

我都唔多出去講嘢

仲有姐姐唔洗人保
姐姐大個 有能力保護自己

唔係太信你
你冇能力㗎
有咩事 等我保你啦

Ya~ 有人保
但明明我先係姐姐 點解......
係都我保你啦

因為我係gentleman
梗係要保護lady啦

你係gentleman 我係姐姐 大家level差唔多
咁就邊個比人話都出嚟保護啦

Gentlemen係勁過姐姐嘅

咁又大半日

諗住捉自己同佢咋

我勁過你幾日嫁

幾日啫

幾日vs一日 姐姐贏

海巴 究竟發生咩事
點解佢唔出文

點解唔擔心我

因為你仲喺度傾緊偈

haha

幾時出文？

有呀
之前你唔喺度嘅時候 都有關心你㗎

小弟今日生日

Happy birthday!

生日快樂

原來你係108
多謝

多謝你油油

係啊 改咗名

幾歲呀

個名幾好聽

42

唔信
24

無咁young

25

38

今晚

又42又38

真呀嘛

Ya~ 今晚有故仔睇

女仔？

做緊咩呀？

女女

頭先鬧完我家姐個女
佢好曳

又鬧佢

唔信
最多23

佢唔乖
薯皮就好乖

啱啱出咗門口 諗住去買嘢

佢做咗啲咩嚟？

你信唔信都係咁老架啦

買咩

佢問我可唔可以食零食
跟住我話唔可以

佢自己打開咗
又死唔認，話係個零食自己打開
所以俾我鬧

真係唔信

佢做錯咗d咩

而且佢有個壞習慣
佢每次去完人哋屋企都拎一件玩具走

今日佢去完佢太婆屋企，死都要拎走人哋個機械人
又唔肯走
次次都逼我鬧佢

唔可以咁冇禮貌
做小朋友

唔好信

咁跩
佢成日都喺你度瞓嘅

咁我信囉

係啊
佢唔肯返自己屋企
因為喺我度佢好自由
佢去邊個屋企都得
就係唔返自己屋企

佢已經差唔多長居喺我屋企咗

你家姐好惡㗎

比佢周圍瞓 得唔得㗎

我有兩個家姐
大家姐係惡嗰個，佢個女好乖好似模範生咁
二家姐有兩個女，我而家講嘅係佢大女，今年5歲，超級曳，成日周圍訓，唔肯返屋企

黑色牛仔褲
同埋去食晚餐

薯姐姐好惡 因為零食鬧人

依個真係過分咗啲 要慢慢教

因為係佢唔認啊
明明係佢打開

佢捉住個門唔肯走
最後我舅父俾零食佢先請到佢走

咁你二家姐一定好溫柔啫

應該放佢喺我大家姐屋企住一段時間
我大家姐好惡

有畫面

氹佢去住吓

大家姐話怕激到嘔血

模範生
大家姐一定超惡
夾硬逼佢返屋企瞓

黑色牛仔褲

鬧得好

覺得佢對住啲小朋友會唔惡
我大家姐都好惡 但佢對住啊姨個女就即刻變溫柔
會同佢玩 而且佢做乜都唔會打佢 話佢

之前嗰兩條都變咗做灰色
唔去買冇黑色褲著

夠唔夠我惡呀

大家姐對住自己個女係會惡啲
而且個女食飯規定佢30分鐘內專心食，超時就冇了
做得好可以睇30分鐘電視，做得唔好要罰坐
所以佢個女俾佢教到好乖，好有禮貌

有時二家姐個大女去玩，大家一齊食嘢
但2家姐個女仲要婆婆喂佢，又成日做埋啲怪表情搞到大家姐個女分曬心
我大家姐見佢個女睇住都會罰埋二家姐個女嫁

佢惡啲 我唔夠膽惹佢

好嚴

佢個女而家得2歲半，已經成個模範生咁
所以我超級錫佢

我都好似模範生嫁 錫埋我

好惡 好恐怖
好彩冇家姐啫

我都俾大家姐湊大
所以我都好乖

有冇兄弟姊妹?
我有兩個家姐，我係老三

我好鍾意蝦模範生㗎

我講過㗎

你有細佬?

我只係記得阿月妹妹都有兩個家姐

有冇薯皮個大家姐嘅咁惡呀

勁喎 咁都記得

感覺佢對住二家姐個女已經冇自己個女咁嚴啦
有時係因為個女睇住，所以先要做個樣罰埋
我見大家姐個女見到個表姐咁百厭，成日皺眉頭
笑死

有冇好似湊佢個女 咁湊你呀

唔記得lu
佢大我8年，佢話我細個係佢幫我換片
我兩個家姐都成日點我做嘢
同埋細細個教我幫佢哋按摩同煮公仔麵俾佢哋食

唔會比你蝦到

我家姐唔會罰人 但會打人
細個見過佢因為啲小事打姐姐
跟著我就唔敢惹佢啦 所以都未比佢打過

咁惡
我家姐唔會打人

我大家姐係把聲好勁
單單講嘢大聲啲已經可以嚇到唔少小朋友
所以根本唔需要出手打

我大家姐都大我八年 但印象佢冇湊過我
淨係有同我玩

好慘
好彩我冇家姐啫

我細個都係啲好聽話嘅小朋友嚟
我記得我屋企人會扮同我玩
叫我幫佢哋按摩，然後俾啲假錢我

會蝦到㗎

我細個係啲日日同姐姐打交嘅小朋友嚟
但成日都唔夠打 打到一半就匿埋喺媽咪房間

好易呃
嗰陣幾多歲

唔記得幾歲啦
但我阿媽好享受
佢話又可以同我玩，又可以享受
佢其實只係肯同我玩按摩
有時會俾我按到訓著

我嗰時研究咗好多按摩嘅招式嫁
仲改咗好多怪名
我記得有招叫街市

好渣呀
又話唔會激嬲家姐嘅

好想試吓
按摩高手

好攰

唔會惹大家姐 會惹二家姐嘛
佢好鬼勁

有冇用啲假錢同佢哋買嘢？

幫我按摩啦
比d假錢你

我惡d定你二家姐惡d

差唔多 依家兩個都唔惡
硬要講嘅話 姐姐惡啲

你有兩個家姐喎
你講邊個先

姐姐同你比較嘛
姐姐=二家姐

細個我叫家姐 姐姐唔會理我
佢話佢係姐姐唔係家姐

一定係我惡d
我仲惡個薯皮嘅大家姐

有分別咩
叫家姐好似close d

我細個係叫大姐姐同二姐姐
好長
我多數而家係叫佢哋全名
間中先叫大姐，二姐

要我叫姊夫又怪怪哋
但我比佢哋細幾多吓，直接叫姊夫個名又怕唔禮貌

佢話叫家姐即係叫大家姐

我依家叫姐姐同家姐多
大家姐就依然叫緊大家姐
全名反而少叫啲 但都會叫

叫佢花名？

我家姐個花名叫燒賣皇后

你個花名呢

紅中

有咩原因

sor，我聽日一定更文
因為我而家追小說中
比我想像中長
我原本以為幾個鐘追曬

因為我本名有關啊
唔自爆太多啦

聽住先

小說好睇

咁燒賣皇后呢

因為我家姐影全家幅嘅時候
特登擺咗個食燒賣嘅post
張相俾佢啲同學上嚟玩睇到

咩小説

Mon po

同人

Sorly sorly 亂入咗

户哥
你留係到啦

我返出去先

留低過路費先

我冇錢，賣屎忽ok?

可以

細力啲

賣你屎忽俾人
賺錢
我唔會自己落手

對唔住大佬，冇下次啦

我就成賺到我人生第一桶金

户哥

Me菊花殘，唔值錢

對唔住油dee

我唔介意

户哥 留喺度啦
我幫你頂

你姣姣淫呀

油油真係好
咁我接受你哋交換啦

唔啦，好odd咁

好乖好乖

多謝大佬讚賞

留低一齊玩

燒賣

嗯 等你

你哋好得意

點解?賣你屎忽都得意?

碌返上去睇，覺得你哋嘅互動好可愛

好溫柔
為咗你一定更新

好辛苦

得佢先可以穩定我心情

係佢地可愛
我完全唔可愛

我得唔得呀

點啊你?

唔得的

冇咩既 日日都係咁

雲哥

得嘅 比我試吓

油油加油
我相信你得嫁

冇用的

去食黃店開心吓
我請你食黃店雪糕啊
好味嫁

我想食呀

有用嘅

請埋油油食
10蚊兩球雪糕

日日都食架啦 都係唔開心
有好野食都只係想同佢分甘同味

我冇

邊間

點解叫油油嘅

小白
北江一上電梯

我冇用
你有用

有用就唔使搞成咁

叫我happy白
冰乜嘢

點?
你而家要唔要返工?

冰山之國?

返唔返都冇分別

有錢同冇錢錢嘅分別

有錢都冇用

咁俾曬我

冇錢

好似係

有冇錢都冇所謂

渣嫁

賣屎忽

佢就渣 少少黑椒都食唔到 羅宋湯都話好辣

去三哥食清湯都話辣嘅人

算啦
你最渣啊而家係

我食到中辣

係你可愛

勁左喎

我又要雪糕

係你
唔係我

不過我都係咁鍾意佢

我一直都食到，但唔會食
平時小辣就好了

好

係你
得小朋油會可愛 大人係型 成熟

我又要可愛

咁幾好啊

你得五歲嘛 緊係可愛啦

本身係好好的

可唔可以偷偷地話我知你衰咩？

我好衰的

好啦，唔想講我就唔8掛了

衰唔同佢喝羅宋湯

下次唔好啦

我唔鍾意飲

我鍾意扑扑湯

冇下次了

你起碼唔係A0啊
仲想點

衰唔同佢食雪糕

掛住佢

咩叫扑扑湯

酥皮湯

你都唔係大人

好似有的

偽毒

999